[Nintendo Switch]撚狗x炒機x放骨x院友交流中心(14) 正價 2340

繼續撚

點解過左成個月仲有咁多人未買到

上左岸一個月繼續睇人被撚

好

留名

撚到上連登

其實有無人想要二手機
同放game條友傾開 佢話想放埋機
順便問下有無人有興趣

幾錢

落地平一半？

你餓到傻左啊

最好啦

想玩啊

x源

做到咁既價？ 係就依家去

頂 好平 這些機會不是我的

問緊佢拎telegram
已知紅藍機行貨一年保

出去自己買過對joy con

戴個套我應該ok

佢話係因為唔岩玩先放機

我都係等緊 但又放假想打機 屌 想買啦今日

普通一個星期先得一架機，dhl就日日有機
利amazon尊貴會員

改名叫瀨屎post la

開錯post名，應該叫食屎狗集中營

屌
係度日日叫春 話比人撚
而家有個巴打得閒出黎話有一部
成堆狗 衝出黎人撚
真係好撚肉酸
似返個男人啦
如果我係女人 我真係睇唔撚起你地

講到口臭
等日森 或者等月尾超大貨啦
月尾aeon so0 toy 呢d 全部都大貨到水浸
急乜撚？
餓狗搶屎咁 真係好撚嘔心
預撚左你地屌我
比d 尊嚴自己啦廢柴

講真依家有d熱情減退...

以前想食炒價出, 等下等下到依家無乜感覺

有機會啱價咪出囉... 唔啱就再等

中出巴仲有冇機

收
12switch

薩爾達都爆曬機 你地仲未有機真係慘

徵zelda$250
TG:pieter27

睇人仆街就走啦

收zelda
求有心人免費送，我上門取

真係無後悔到係so0 訂
Btw 訂多左一套彩機
月尾有機，有無巴打想要
原價$3086走

收全新zelda $400

收全新三國志，500，交收地點香港域內離島以外任意

Please巴打

變撚左排隊post

突然一堆巴打衝出黎排

收綠帽達 400
炸彈人 300

head head

網絡排隊易過門口排

超大貨好難講，係大貨到浸就唔會售罊

大貨好似3月講到4月都未出現，之前又話22號大貨，之後變左4月頭，而家就話4月尾。

大貨究竟幾時出現？

早排明明有幾日有正價機

一機兩game買多對Joy Con 37xx落樓

joy con打party game用又得，平少少放出去又得

都唔明做乜仲唔入手，依家無正價又鳩叫

12switch真心唔覺係骨，早排同朋友食飯攞出嚟玩都不知幾過癮

37xx叫正價？

差唔多掛 2340+800+500

300蚊都比唔起

收just dance tg hl0124

而家咪係有大貨囉~
梗本一直週街都有機賣，
只係全部都比建議零售價貴左之嘛。

尋日都話左要比誠意費

其實香港就係咁仆街，有貨冇貨缺貨都好，只要d鋪覺得巿場渴求既話就實會賣貴d，賺盡你一分一毫。

你咪又係

其實行得1年保用處太細

along bb 喺唔喺度呀

x源多一年

骨氣問題

而家d鋪或批發好狗
識hold貨慢慢撚客

其實所謂大貨／海嘯貨可能都係講緊幾十部
你估細鋪狗唔識做生意咩，就住入、keep住撚你，點會浸親自己

留tg比我

放炸彈人300 留tg

收全新三國志/2手三國志

成日都話大貨到 so0個水都唔知係咪真係有咁多可能係佢over sale

我仲係待處理

多多3百蚊都有，係唔比炒狗賺呀

On9玩完薩爾達咪又係封塵

利申有機人士

而家玩完薩爾達放返出去有賺

其實唔係比唔起錢 係唔想比炒狗得逞姐
宜家連二手都炒過四百 啲炒狗係咪食咗屎

殺老豆430

仲要搶啊

繼續等

到底so0 幾時再有pro制返貨?

我上批買既到依家都仲未收到貨

4月3號果批?
唔係寫預計 3 - 7 工作天送達?

我打去問佢話復活節前會送到比我 唔知佢個3~7天係由變左待收貨開始計定比錢果下

可能工作天係1-5，5 6 7 10 11 12 13剛好7日。

想收zelda 有冇巴打想放？
Tg: forever_mata

日森好似都要5百幾, so0 4百幾搞掂

放俄羅斯

How much?

值唔值既問題，依家都唔算多game 點解要俾多三百買
認真，唔好將肯豪三百睇得太高...

一早訂頭兩水 食game 放返出去都好啦

收12switch $250

Game都好閒 係唸緊為唔為佢地買多對掣

其實唔洗咁急買既
而家都唔多game 要同fd玩先覺好玩 （除左殺老豆）
除非你好多fd上門

利申：上個月買 冇朋友

Game唔岩玩放出去就係 最多蝕幾十蚊

會 買多對 但要係新色先

係咪成日上黎先講真
我好簡單ps4話一齊買game連機玩
最後玩玩下又唔見左人
最後就哂左

可以二手賣

做到4p已經夠 個人覺得

啱阿
但我成撚日唔齊人

係 好多game自己玩真係冇乜癮

跟一跟

跟隊排機會有人衝出黎咬你

咪咁多理論唔幫襯狗舖 就橆得做啦
你只係一小撮人咋
寶源一單大批發海外已經夠舖頭賣全日
寶源帶頭撚狗
你可以點？

total 3716，12switch zelda350,480手制550

如果76蚊都算係炒價咁真係等到2046好喇

依家訂機係咪正價， 邊度可以訂？

幾錢？

我買Procon炸喎 機已有

咪成個女人咁講黎講去都係果三幅被啦
幫唔幫襯個人選擇 關你咩事

where

煩唔煩D

煩咩

隻殺老豆我3月3號玩到依家 仲enjoy緊
但睇離放出去個二手價高過原價

賣12switch全新未開封 另收Lego city

已經係廿日前的事啦

個陣有幾日周圍都有正價機，但要食唔同的骨

我食個堆係 2 game 1 對joycon

唔通真係2340+420=2760就咁出街同Zelda咁爽咩

唔係唔得，一係你早訂，一係你長時間捕住，或者你等到無人搶先買

好似買勞咁，保值。

原來仲炒緊，睇個勢應該炒到孖車出

一早block左呢條on9

無撚用，佢地都唔會理，日本都無貨

Wii咁賣得?

yes

宜家唔係香港無貨
係佢地收起啲貨，又食好多骨又炒高黎賣波

咁樣唔單止違反左佢地「想盡量低價」同「玩家可以自由揀遊戲」既原意，仲損壞佢地公司聲譽。

狗原2680 彩機

貴

3300 zelda + nier 唔洗食配件

yes 隻nier出面買好貴 唔洗要12s未算好 煩緊點痴mon貼

nier咩黎?

ps4 game 任揀game

哦屌我仲以為任記有咩nier
即係3300彩機+任揀兩隻所有平台既game?

即係要一機 兩games 咁買？
但無限咩平台既game ?

係 我話唔想要12s 一個人好悶

ok喎

係彩機 原本想要灰機望望下彩機又好睇d

我都係彩機
想要返灰既買對掣就係 灰掣仲要平D

係 依家等馬車

其實係 總體黎講 ok啦

返到黎玩nier
部switch封住塵先
我買完部機返黎都係日日開返ps4玩persona5

屌 早知要p5

係 因為月尾nier會出中文 我都係等買中文版
p5真係我近年玩過最好玩既jrpg

蠢左添

Nier 一手跌穿300啦
舊骨可能重硬過12 switch
btw nier 神作黎

唔通我係古代人 我見藍店都唔平wo nier 蠢左早知要p5

收1 2 ，炸彈人

細店清貨姐 $299
出中文版重邊有人買日文版

居然有人覺得第二個平台就唔係骨

過左保未

一間間我見有d企硬原價468/448咁樣

隻game想玩好耐

咁就不如買過部算啦

我都係所以先買

求其啦只要唔係炒價就得
你玩落enjoy隻game我覺得就值

冇錯

Nier中文版定價低過400 好似398
重要送埋啲日版合作特典

其實佢JOYCON啲問題 FIX 好未？

想等佢搞好啲野先入手

咁平！好撚蠢添覺得自己 早知要隻新game算數

據說得第一水有問題 其他好似未見有

有無巴打義海價放炸彈人+zelda

*第一水其中一批

放全新未開封12switch 另收Lego city

收三國志 全新/二手

你應該留ig 等cd room搵你

收1 2 ，炸彈，綠帽

港島最好

Cd rom不了 會甩底

想問你地會買邊隻case?
另有無人知隻switch game traveler deluxe case邊到有得賣？我見d 鋪多數賣carrying case+保護貼 同hori case多

淘寶

黃金入手

3500
行彩機，12，Bomberman
加多個原裝機盒

都算抵屌

收zelda

btw自己開心就得啦 拖到28號出到時又係第二個世界

好似無任天堂出d case靚 諗住買個靚既 用耐少少

中出兄...
意思係28號後更貴？

上個月初出: 炒價? 不了
四月中: 月尾前點都要出機

咩玩法

一陣又比人咬 [月尾會大貨正價出機 ]

大貨即係全港100部？

50部已經係大貨，
100部叫海嘯貨，
150部係蓋世洪水貨。

唔好太在意啦

SOHO east 食飲玩競技大賽
冠軍 (一名): Nintendo Switch (乙部)

早買早享受
遲買平幾舊

Deluxe好似香港未入 亞馬遜直頭要等1到2個月

買左佢百幾蚊連MON貼個個有D後悔

一定多機到水浸

walk in 任買

馬車改變價倥觀

好好用 我返工搭勁耐車就係靠個套拎部switch出街玩

咁無計 只能買carrying case+保護貼 其他case都麻麻地

好好用係指邊款case??

官方果款？點解後悔？唔好用？

百幾蚊連貼case

如無traveler deluxe case
我諗暫時都係我唯一選擇

不過個套唯一缺點係無得帶兩對joycon出街同朋友玩

我都等緊Deluxe case

去永高買個子彈箱囉

美森訂左mario 果隻case 係youtube 見人開箱似唔錯

你塞埋個兩舊帶Joy-Con腕帶入去個CASE度會逼到仆街

十字掣左掣有時冇反應

收炸彈，綠帽全新

咁流

運費都唔平wor 都要百令蚊

唔知有咩鋪會入貨

我訂咗撒爾達case, 都好似唔錯

而家仲炒緊？？？
btw收1,2 switch同 dq

當然

有鋪收鳩起，有鋪代理唔撚派

就有call lu 3月4訂

前幾日$2650入手紅藍行

DQ係咪無實體game，去到鋪頭問，佢話無出過

又話唔留

係賣晒冇再入貨啫，之前見到週圍都有的

乜都無

放
炸彈人 $300 元天屯西鐵線

咁快唔玩

我仲要係早幾日急唔住直接買1手

依隻套好似幾好

應該唔會掛

俄羅斯方塊看門口

臭switch

魔術貼 一陣扯兩扯都甩埋

用部咁靚既機玩俄羅斯方塊

乜你覺得炸彈人係大作咩

買兩條大毛巾捲起仲方便

我想問本身盒switch 已有兩個joycon ， 咁手帶本身有冇連埋架?

定係要另外買?

有連一對帶

因為我見到日森有單獨手帶賣，所以先覺得奇怪，除非跟機冇得送，否則有乜情況下先需要單獨買手帶呢？

襯色/唔見左

爛撚左跌撚左唔撚見左

當初冇去細鋪訂
後來話UNY有得留名
結果去到又真係趕得切
真係好好彩
結果依家仲炒緊

痴撚線

現在去有得訂？

百記好波

唔知幾點去百記排隊穩陣
洗唔洗早一晚

大貨到水浸 洗鬼排

淨係得元朗有？

好似係

而家pack緊野準備出門口排了

落雨記得帶J出街

15號先開賣喎

CND係NYC總店排左成個月等首發喎,家陣排兩日根本唔係d咩啦

慘, 仲要排

清有見地

上星期四日森訂既機啱啱過左數了…
13/4-14/4 出貨

幾時先可以唔洗排 Walk in原價買

明顯就係啦
係咁上下價

龍珠 淨zelda幾錢

真 有冇手足有性趣同我一齊排 帶定cook set 睡袋 尿袋個d啦

一齊排

收對joycon

收zelda
tg : yourigname

終於收貨啦

收zelda, 全新二手均可

Pro制幾錢？

$479

有冇巴打知邊到仲有LEGO CITY 中文版

歐洲ESHOP? 計番HKD係幾多

收炸彈人$250
zelda$380
兩隻一齊660

tg

想問依家邊度買機食得最少炒價

全個 黃金 2680

可淨機買？

問左，有d鋪可淨機

都係聽朝打去問下先,唔想白行

誠收薩爾達$380
綠色線交收
tg:

大家努力，比d熱誠，成功在望

去二期個條天橋的扶手電梯

250 收1,2 switch
350 收dq

唔知搭頭班地鐵出去重有冇呢

仆你個街
之前3月3係樂富uny留左名同電話
依家咩通知都冇 就話有隊排

仲諗住益巴打

放炸彈人 $280

有意 telegram :simsim0131

6月先出
本身預佢5月出

有興趣

已telegram

收lego city

我響荃灣aeon訂都收到電話可以拎

突發 太古Aeon打黎有機攞
我4/3訂左兩部
都算有良心 復活節前比到人頂癮

新手lm

正喎 好想要新色 但又想打

正 我都有了

有無巴打知so0訂咗28號嗰批有無可能早到

最近手緊
放炸彈300 俄方250

成部機放撚左佢啦

訂左mk8

Btw

有意俄方

有無 d game正價link
搵唔到

Handheld mode灰色真係靚仔d

收薩爾達

我唔急玩又想正價先訂so0主打mario kart

收三國志

同步啦

有

日森機已買

已經齊左一對紅一對藍 應該唔會再買制住

27, 28 april

諗緊今晚定再晏d, 4,5點先落去
巴打諗住約點到？
利申：住樂富

樂富間百記都有咩

全港都有

唔知會唔會早?

你班仆街又話得元朗有
仲諗住今晚去排添
15朝早有得買

大家揀左邊set ?

aeon終於有機 媽呀

玩住任switch排

唔撚係呀 我老母fake我

中文Lego 好難求

我18

歐版一樣可以選中文

茘枝角aeon上月17號訂既今日有得攞

歐版得DL 要買mirco sd

FB多左人放機?

依家joycon 都係558一對？

黃金行貨$2650

炸彈人280今日我過黎交收可以？

收炸彈人telegram: nathancheung00

有無人知日本有無得買係咪炒價
過幾日抬名古屋

週圍都無貨
不過你可以去撞下運氣嘅

[url]唔知有幾多個人會玩住部switch去反嘔城拎貨 [/url]

日森 大贏家

same here

快

日森邊個位訂， 唔見嘅

收炸彈人

而家該冇啦

綠帽達日版都有英文字幕？

金x 2680好多人買

多左狗

買黎過復活節

食完炒價唔痴貼咩玩法

日森而家要24 號出貨 30 號先送到
到時會唔會以經周街貨

ys
跟系統
不過冇得日文語音 英文字幕

係囉，似乎日音英字係最好，但冇得咁揀

英文語音勁大陣柒味

收1 2

尋日去信和GAME 舖話代理就算有保養都要俾錢整機
所以買行不如買水
堅唔堅?

唔係信下話

我行機尋日先上任記office免費換左個壞掣

唔咁講，邊個同佢清埋水機

而家呢水水機個左掣應該唔會有事掛

收殺老豆！

邊個話新出一定冇事

唔係話個design唔同咗咩?

邊到買機唔洗捱炒價同埋有保養
乜都唔識求指教

邊個位禁呀， 我search switch 好似唔係日森貨嘅， 又唔送Hk

日森出貨了

提早1日出貨，唔知會唔會早到呢

[member]
又有貨［/member]

真係有大貨！

呢堆炒貨黎啦

中學生囉

32378yen

jusco 都有

黃埔aeon終於收左貨，等左一個月

加密錯左

剪紙demo 玩完覺得幾好
但得幾關太少
有冇巴絲買左full version?
多唔多關？

多呀, 1個AREA有15關, 我玩過朋友的好似至少有4個AREA

+1

想問joycon有冇得獨立熄？我熄左主機 拆對joycon出黎仲閃緊綠燈

插落主機度係咪會自動叉電？

係呀

前題係你主機都要叉緊電

聽朝有無人排都成問題啦

我住彩虹 當平時番工起身 有埋部3ds打芒亨

細鋪撚會唔會去排
排多部又可以撚多個瀨屎仔

最近多咗現貨

想聽朝落樓睇下有幾多巴打排

偽唔係角落頭的?
我之前係果到買機, 佢都咁講

唔理真假, 至少我呢家水機冇/仲未未有事

果時day 3炒價, $3280包1game,
老閪都跟zelda啦

唔係，地庫果間

有冇人買野日森可以比我搭單
我想買

元朗開始多人

頭先經過已經成十個人

百記麻

有fd話已經27個係度

真係排黎都on9
為左平果兩三舊

多人到打哂蛇餅

排過PS4 PRO
但排完一晚通宵加加埋埋都執到成千
SWITCH得三百，咪玩啦
宵夜早餐車費都無左一舊啦

終於瀨左 求2手炸彈人同12switch prefer元天屯
tg: adwong33

宜家有幾多人左右?

咩話,已經full曬

收定1 2 switch同炸強先
Tg: JamesPong

收俄羅斯方塊

九龍灣依家有大約廿個

收12 switch , 綠帽

我都懷疑緊，本來想去。

[member元朗咁鬼遠真係要諗諗搏唔搏][/member]

咁多貨仲炒得起？

樂富截人

全新Zelda放到幾錢???

最後一分鐘

要食邊兩隻骨 綠帽達仲有邊隻

Aeon package 1 2 Switch